其實和理非唔係稻草人

每次活動都俾你班連登仔屌
當日救理大有文具又俾你地屌唔衝
好心唔衝就將啲文具俾前線
好啦 到和理非唔帶文具
就一句屌落去 文具都冇都唔知出黎累人定食花生

成堆係到問點解和理非冇文具唔留低係到俾人拉
掩護勇武走 黑警捉和理非係濫捕
但同時間有冇諗過佢地都有生命危險
濫捕係有法治既社會先會處理到既問題
而香港法治已死
每有一個人俾人拉 就唔知俾黑警係狗屋點打點虐待
不分化 不指責 不流血 不被捕 唔係一個口號

分化呢個問題每日重覆又重覆
每次有任何事 第一個留言就可以帶哂風向
我係支那都識玩你地啦 10個account
一個提出 9個附和 風吹邊邊就多人跟
可唔可以保持下理性 有啲獨立思考
去認真諗下件事
黃子華 達狗算唔算黃關你撚事咩
你覺得黃子華係黃你咪去睇
你覺得黃子華無表態唔係黃咪罷睇囉
不斷重覆又重覆開post講乜代宗師
覺得佢唔係黃既同幫佢宣傳冇分別

另一個笑話就係
每次有咩事有人覺得有疑點就聲大大咁問人
咁你係唔係割呀
旺角3個黑衣人斬一個不知明人士
就一定會有人衝出黎話其中一邊係手足
有人話可能係黑社會糾紛就即刻大大聲問
咁你係唔係割呀

其實場運動想行落去 得一個方法
保持理性 獨立思考唔好再俾人帶風向
唔好左一句你係咪割呀 右一句你係咪割呀
記住6月可以行到今日呢一步
係因為我地相信 理解 理性 去處理每一件事
識得去分析靠自己去思考成件事
好多人睇住連登 好多人相信呢代年青人既智慧
所以唔好再俾人帶風向 風吹左邊就跟住墜入圈套

不分化 不割蓆 不指責
其餘兩個只能避免 不流血 不被捕
願我們煲底相見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

結合矛同盾 就係香港人最大既力量

好到point

不過我覺得和理非真係唔洗咁急走

我有時都負責殿後執多幾個走

（通常都係冇野放係身）

推

每個人既能力都唔同
勇武有戰鬥力數量小 和理非有人數
每個人都有權去選擇適合自己既位置
強行推和理非上前亦都冇用
勇武和理非既存在係互補不足

今日警隊高層送前線警去死？

好文文

Push

有人付出多d 有人付出少d
好過唔付出既

以前每一個問題
大家都會齊心合力去諗解決方法 然後進步
當時得 依家都得
雖然大家唔覺
但香港人記性好左好多
已經冇咁善忘 因為大家仍然願意出黎
可能做得未夠好 但係我地必須要承認
香港人係真真正正第一次革命
你地既覺醒係全民勇武
我見到既覺醒係全民運動
由港豬到遊行到每次都出去既和理非
已經係一個覺醒
係大家眼中可能未夠
但我覺得至少佢地依一刻唔再係港豬

不分化不割

不嬲兒登仔係又屌唔係又屌架啦

香港人本質都係鍾意互屌同笑人柒

行到今日咁耐已經好難得

唔係每一分每一秒都要提起義士個名先係記住佢地
而係用每一次既運動去證明你記起佢地
佢地其實同我地一齊行緊 只係我地唔知
佢地只係換左個方式同我地一齊行緊
我地要做既 並唔係每分每秒去講佢地個名
而係要繼承佢地既意志
唔係為人而戰 係為自己而戰

淺淺淺黃, 和理非需要進化

每一個人都要進化
只係需要時間
係邊個為場運動set左時限
係我地自己
無時間啦無時間啦
都要俾啲時間老既適應下
7月1號垃圾會
有邊個唔驚因為依次舉動場運動會玩完？
但和理非適應了 大家都開始適應了
大家都明白唔進化好難再有進一步
但係大家都有個心理關口 需要時間搵個方法突破

不完美 要改善

其實呢場革命無分軍階
唔需要去不斷用壓力去逼到自己咁緊
你將十樣野攬上身場運動同將一樣野攬上身
都係希望場運動可以堅持落去
我唔驚你攬一件攬十件事
我係驚有人壓力爆煲頂唔住

講得好！
細蚊仔唔屌唔得
下下自我中心要人跟佢嗰套

今日好攰 訓先
希望個post大家會睇到
亦希望大家可以互相理解

因為真係太多鬼ac

TLDR
係咁屌個D 只係 冷氣軍師 / 帶風向 OR比人帶左風向

其實幾岩，香港人要學識團結同合作，唔好好似熱狗咁成日屌人。就算你有point,屌人都係無用

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

屌個人都唔知有冇出到街

其實鬼唔鬼ac冇影響
當你個腦保持清醒
無論10個鬼ac定100個鬼ac都影響唔到你既想法
就好似黑警 正苦 報紙
每日同你地講
示威者好暴力呀 佢地唔係真正愛香港
如果你地係愛香港既就同佢地割蓆啦
一樣彩佢都ON撚9

推好文

有陣佢地講野可能係岩
呢樣冇用個樣冇用
但我地都要試
冇人睇到未來掌控
可以知道做完個結果係點
做完可能99.9%冇用
但冇0.01%既機會可以令場運動步向成功
試就有50% 唔試就0%
點解唔盡地一博

終於有人講
連登呢兩三個月烏煙瘴氣嘅其中一個原因
就係每日都有一大堆打稻草人嘅post佔據晒熱門
你諗得出嘅稻草人基本上都打過晒 唔止係和理非
每日都有網軍不斷試圖分化唔同群體

如果有手足中伏就會毫無意義咁樣鬧嚟鬧去
但係其實個target根本係假嘅 甚至唔存在
咁做完全係浪費時間 而且仲令其他真正有價值嘅post推唔到上去
不過依家咁多鬼ac
如果連仔唔做嘢嘅話基本上冇乜可能杜絕到呢個情況

三罷
和你塞
和你飛
連儂牆
區議會
黃色經濟圈
每樣野做之前都係一個未知數 無人知成功定失敗
冇人知個成效大唔大
所有野都係要有人去做 先會知結果
以前冇人相信人類可以係天上飛
係天空飛簡直係痴心妄想
全靠人不捨既精神同改良
今日有邊個唔信人類可以靠飛機可以係天空飛

其實樓主講得岩
我覺得每一個人都要衡量自己嘅風險程度去做決定
唔係單純一個label落黎你就要做D咩

當然最理想係你幫幾個最需要離開嘅人走先

我都係個句鬼ac其實無得避免
如果連尼住可以查到你地一個IP有幾多個人在線既時候 而佢一早又出哂樣
班黑警會唔會搵佢跟住一個一個IP check去捉人
唯有保持自己頭腦清醒 有唔小新user都係場運動6月開始加入連登

每個人都有自己唔同既限制同能力
你考第一 唔代表考第二既唔夠努力付出唔多
唔好再將「勇武」同「和理非」分成兩個等級
勇武付出好多俾人拉左既代價好大
但同時間唔好將和理非既付出抹殺哂

呢個要推

後生當然跑得快
但係隨年紀增長
身體機能係會減退
以前跑到1000米 唔代表4050歳仲可以跑到1000米
需要互相理解 互補長短
小批評多做事
場運動其實團結左香港人
以前既香港人好冷漠
依家都有義載
亦見唔小真係順路三唔識七都車哂去一個地方

希望大家唔好忘記
點解我地可以走得咁遠
團結就係我地最大既武器同防護
每一個同路人 都係我地團隊最珍貴既資源
缺一不可 同時希望大家愛惜生命
一齊行落去

agger
上面個Post屌完走得快
下面個Post就屌走得慢

冇獨立思考嘅人睇得多連登真係會精神分裂

其實講真而家帶裝真係冇用 poly之後跟本打唔到陣地 人哋未放tg已經捉人/放完冇耐圍捕 帶裝反而仲大風險

身邊有朋友直情因爲咁而唔上連登

琴日有人開post話唔想有大圍捕
但內文叫和理非帶gear帶防具 遊行完唔好即走 同勇武一齊行動
推撚到幾千正皮

互補長短就最好
不過見到勇武手足都會俾佢地走先，捉咗佢地真係會變浮屍

今日冇咩嘢要特別屌和理非
反正要讚嘅好多

呢張文宣圖都發揮到成效

和理非其實係原石 有好大發展空間
屌得多只會令佢地自卑 無力 突破唔到框架
試下唔好用屌去逼 用稱讚鼓勵和理非跑快d 打多d
世界可以就此不同

唔駛理連登仔意見架啦， 獨立思考 唔好俾人帶風向 ，你自己係現場 仲理班冷氣軍師做咩

push

好多都識主動埋去開遮
好想開post多謝佢哋

P牌推唔郁

幾時都係要用腦上連登

獨立思考

相信大量有腦連登仔都少左上連登 包括我

鬧和理非嗰班人可能無落過場

要負住食彈同空裝食煙既威脅
其實手足你冇半個都已經係一個勇武

根本由頭都尾都唔應該屌人做得唔好
係應該一齊討論去檢討點樣做既更好
而唔係左一句老母右一句老母
依家連登的確有唔小人係因為變左苦行運動咁
搞到連連登都唔想上

冇人理連登仔好耐
而家連登仔點嘈互屌都唔會影響到個運動

好多突發事情其實未必係現場
旺角斬人單野 有幾多人真係咁岩係旺角
只係見到「黑衣人」就上哂腦係手足 白衫係警犬
完全俾人帶哂風向 其實著黑衫好普遍
打劫斬人唔通著到成隻孔雀咁引人注意咩
希望大家唔好建立一個「黑衣人」就係手足既印象
手足係同一個理念追求緊同一樣野既人
而唔係周街著黑衫就係手足